苦練多年，終於起史丹佛學識左破冰轉身

史丹福定史丹佛呀

冇片你話你苦練多年終於練成降龍十八掌都得啦

Stanford

呀蛇唔識武術，淨係識泳術